［真正修利皮］利物浦乜柒都無討論區18

唉

一個就夠哂數

要post幾多 先簽到 非幼幼

等咁耐架

#FSG_out

19個先1個，即38個

唔買人點雙殺獌

一個雲迪克足以離間我利
邊個擴建anfield

中東油王

早d執柒佢算鳩數啦

19個post都係0,
所以最後都係0

法拿根

古隊

佢打clyne後備ok?

我妻都幾能得閒

直升一隊你就

暗示姓軒果位要讓位？

法拿根做足主

因為表現良好 由u23前鋒改踢1隊

當買左人

3m big spending comparing last year

買沙高淨賺12m

邊個係隊長！？

膠咩

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg屌爆fsg

咪話古隊囉

不如古隊遊說下耶穌過黎

Silva

會唔會轉過頭就話簽左麥巴比
fsg做實事

thx

遊說埋filipe luis

利今年真係焗食貴價, 而家唔食之後狗屎垃圾都抬高你逼你買.

遊說埋WILLIAN

鏝都擺明大搞
都未比人焗到咁

一定係完sem廢青

似00後
exam period早放

師兄想象力豐富

古獨食

連一早講明古做隊長都可以fail ，利嗰種柒

仿如重遇晏菲路_SAS

有機 dllm 前排幫班零零後補習
個個都上連登

呢條友仲癲過佢

鏝就一向食過貴價既, 但不嬲shit up and take my money.
所以每次都快手.

咪撚傷啊古天奴

頂 呢件真係笑死

呢2年轉會個價 真係好癲

fsg 仲係用幾年前的目光 呢個又貴
果個又唔值

有咩威水野

有尼馬個陣用古天奴打右邊都正常
冇尼馬用willian打左都唔用古

最唔值個個係佢自己

成日話做星又唔肯比錢買有潛力個d
懶係有眼光要搵d名不見驚傳

古仔好廢，半單刀都唔入

廢事過巴

柒頭安打左古打右咁好笑?
兩個明明打開另一邊

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣1️⃣ - Liverpool signed Jordan Henderson for £16million.

冇得用古一招

不要再說了

咩人都無

引入精壇文化

佢連打8號個陣都係3中場左邊個8號

古好差下

古仔打右邊既話不如咪撚出

降低疤買佢嘅意欲

西瓜

d first touch

亞軍廷個中前場好勁，可惜最廢果個係前鋒

美欺自己打啦

岩啦

國家隊踢得好 對我地又無著數
拉蘭拿 史獨 去一次 傷一次

唔係就係精仔咩

出伊卡迪咪搞掂

垃圾利只可以入到艾斯柏斯 祖雲奴域級數嘅球員

禾朗連，大衞尼哥

毒蛇真係

Aspas西甲好屈

古仔去返左邊

還記得當年呢個價利迷差啲暴動
嗰陣軒巨仲係冇速度冇技術嘅右中場

而家已經變咗冇速度冇技術嘅文員
In Skipper We 7s

簽到人未,屌你老母好撚慶

利記/阿記同我人生好似

恨鐵不成鋼

豬隊友

我都係
自己已經柒下柒下
捧隊波都咁on9

恨鐵不成鋼
掌門人聲

出古仔打小個咁

無記錯精仔好似唔止一個
有咩精1234

有得睇古打8號位了

more

收到風陣間美欺會粒件波衫落古仔到

陷家產fsg，無錢就唔好搞波啦，無心買星都算，好心唔好撚化班球迷啦，又話拎幾多錢出黎買人，又bid呢個又bid個個，到頭黎為左個幾m係度扭扭捏捏，虎頭閪尾，又背後搞埋啲小動作搞到出道歉聲明又乘，含啦死撚樣
我情願你一開始明碼實價咁講辣殺利唔會買星架喇，以幻幻造星為目標好撚過

貼到買到一隊球員為止

我卜左機票飛過去斬死美欺

果條on9叫咩can子

貼去利個sns

佢攞到世盃古仔咪去疤囉

唔好單單打打啦

物以類聚

咁古呢世都唔洗去了

好想睇利攞聯賽 + 雲爺爺攞歐聯

下世

我咩都唔識架

做咩話我

好提議

如果我利同一年攞歐聯 加聯賽 加fa cup 利子會點

FF傷身

打飛機打到死

ching 最近魔禁有冇講美琴bb 同當麻有冇進展

見到個海變白色

會訓醒 跟住洗底褲

Douglas Costa好撚快

我BOOK巴士請晒全利POST既人去巡遊

會熄ps4再返被竇喊

好耐無睇了

我試過發夢利比人反cup

可能因為現實成日發生

精壇係乜9來的

新人報到

屌你老母死出去啦

精壇都唔知=假利

Imagine if Liverpool lost out on Salah not once, but twice, over a few million quid

A club flush with Champions League revenue, who made profit on players last summer and who are in need being frugal over relative pennies.

Bear in mind, the last time we dealt with Monchi- for Moreno- it took us well over two months to complete a £12M deal.

又改乜春名

個個都好燥底
預言：下禮拜會有靚簽

屌你老婆

閱讀理解fail

有咩好野

係大家要放慢個生活節奏

De vrij

出左價，但太貴，不了

屌爆你老婆呀仆街

叫緊班高層唔好咁度縮

賴乜鳩，老細比錢既話下面會唔使？

D傷同史獨差唔多

in other words: 俾d時間FSG啦

用兩個月時間就係買埋啲咁嘅人 仆街啦

係俾多d時間都無撚用呀

但利記而家唔止需要買一個人
有至少3-4個位需要買人

其他大會可能只需要買1-2個

鬼叫上季賣人賺錢賣得咁爽
抵撚死架喎

1中堅
1左閘
1翼
1-2中場 (lucas,can都走 起碼要2件)

是基本

已經唔計前鋒

咁就18個post
都痴撚線既

空炮完咪轉左去屌FSG

阿倫賓迪基
不過問心無人估到利狗爭到冠，要縮資源都合理
最後講到尾又係關老細唔夠錢事

個post咁慢

俾信心高普 佢唔會上賊船

咁岩見到個post講耶莫蘭高
利迷子們點睇呢個

我都覺得痴撚線
18個POST追到ME眼殘

賓基唔賣就有5個前鋒 唔夠人係利D人太豆腐

其實拜仁costa呢場都好像好流下

Chelsea - Romelu Lukaku
Man Utd - Alvaro Morata
Liverpool - An Apology

喂你地唔好咁痴線啦
一日一post

磨下磨下
下年又原陣出擊 唉 究竟點解會捧左隊閪波加個閪班主

如果真係咁難接受…

[quote]磨下磨下
下年又原陣出擊 唉 究竟點解會捧左隊閪波加個閪班主[/quote

其實利已經被人 transfer ban 左

自己ban自己

雖然巴打講笑
但呢句真係好難聽
明明我地都唔係話咩球星
想簽個現成一線尾既球員返黎
但FSG都咁閪
究竟點先可以趕走班turn fans into customer既仆街

仲要唔係同利迷講

隔離POST踢石地果條友好慘

堆plan a 死哂
感覺利 都有d唔知點行

週圍hea報 唔跟進
好像意甲同雲迪克好像名果件 求救報左一次 就無哂聲氣

本身諗住閪左雲迪克
會爽手簽沙律
屌你點知FSG真係得個吹字
真係當班利迷白鳩痴咩

因為白痴先會捧利記
我認我係

上得黎多真係隨時都以為聽日就關轉會窗

依家都簽唔到，你認為遲啲可以簽到啲咩？

捧得多利記真係隨時以為呢個世界冇轉會窗

7月中開始打 亞洲挑戰盃同奧迪盃
(唔係打咩大馬明星隊)

是想早少少簽

當練兵 打外圍賽

又四零炒巴同慶賀

其實都某程度反映左 上季 點

4比0 炒巴 打強隊不敗
0比4 緬恩斯 下半版不停失分

香港之戰一定要奪冠

照咁講 季前奪冠=唔洗雞胸

MANCHESTER CITY

Willy Caballero

Jesus Navas

Gael Clichy

Bacary Sagna

Pablo Zabaleta

全部已自由身

系

一講轉會就諗起段statement

睇下段片，暫時忘記FSG

叫有少少關係

學神 king 果幾年 你有留意 就連熱身賽成績都係極度糟糕

簽耶穌吧~_~

簽阿古路都仲講得通 耶穌

點會放比同聯賽對手

阿古路唔係話走就返阿根廷咩？

岩岩俾奧達文迪整傷左

呢堆人真係無件j得
簽返來都係浪費人工空間

咁你想點撚樣啊

唔覺唔覺軒就黎左6年

今時唔同往日
以前冇咁多球會出得起錢
所以可以慢慢傾唔急
最後幾日轉會先爆d大單野出黎

同埋而家係幾個big target都低機會簽到
先屌下姐
keita人地話唔放
vdj要天價 係得salah叫做有機會買到
同轉會窗距離冇乜關係

希望少d傷病
上年上半季 是唔錯

vdj 我懷疑天價都唔得

修頓新買家 好像話咩應承今年夏天唔賣人

同期黎既只有軒屹立不倒

vdj無架啦算啦
問題係keita同salah都唔似搞得掂

salah 問題唔同
因為佢地要賣人 來財政平衡(詳情唔清楚 但班記者都咁講)

所以肯放 35m

不過利只肯27定28m

Lazio winger Keita Balde appears to be on his way to AC Milan according to his agent. The Reds continue to monitor the situation. (Echo)

Salah remains the number one target for a wide position but Roma's asking price of above £35m has seen Liverpool consider others. (Echo)

The club this week began talks with Sporting Lisbon's Gelson Martins while Douglas Costa at Bayern Munich is also admired at Anfield. (Echo)

Admired

A week ago Liverpool saw their £28m bid for the winger rebuffed and it was expected that talks would continue this week, with many believing that £35m would be enough to tempt Roma in to a sale.

But it appears that it would take a bigger offer than that to prise one of Roma’s stand out performers away from last seasons Serie A runners up.

拉素keita去a米了

The Echo have confirmed that talks with Sporting Lisbon are ongoing and the club are also monitoring Bayern Munich’s Douglas Costa and Lazio’s Keita Balde Diao, who is said to have an agreement with AC Milan. The latter is out of contract next year and would cost around £26m.

40m沙拉不了

卻奧斯都係三千萬左右

幾多年前

類似大紀元咁

放風比利有d期待

成日話above 35m
咁即係人地想要幾多先
既然羅馬咁等錢洗佢冇理由會唔講佢要幾多

羅馬死線好像6月尾

有無野發生都係呢一個月問題

沙拿加盟

AC米蘭

算啦仲諗

利迷成日話要有plan b

今次有埋c d e ， 睇下最後簽到咩人

件衫oversize得好緊要 成個弱智仔咁

呢件隻袖係特別長

addi個陣好撚大件

但plan b c同plan A比完全兩回事

講cutting其實真係NB做得好d

plan a係brandt
plan b係salah
plan c係martins
plan d先到costa, keita

costa同keita仲平過哂plan a,b,c

之前d波衫未興咁貼身好似

costa同salah差唔多價

There is definite interest in Douglas Costa from Liverpool. They will definitely monitor him until he joins another club.

串得好

都係既 果陣興鬆鬆地

Fans can expect fewer Saturday afternoon kick-offs & even more matches on TV from the start of the 2019-20 season.

下年更加少10/11點開波
會再多D早場/尾場/深夜波

d costa勁在傳中但係利記有人識接咩

西波西時間

今季冇人斬過好波
點知有冇人識接

明明呢個時間最好
看完 坐多陣訓

斬比古天奴頂係常識

下年原陣出擊，未學多仔奪冠，先學崩潰護級

Closely monitored

搵個識開角球好過啦
仆你個街打下游十幾個角球連一次威脅都冇

Naby Keita on his future: "We'll see. I want to play Championships League football." #rbl

又mon人

睇黎連登仔好多都係唔識波，街場個post守果邊咁都會比人屌

利撚咁善忘 咁快唔記得軒巨45度

冇睇條片，只可以話lihkg太多球皇級人馬，失敬

大撚把反軒

利申 迷軒

SiuMa

Sam Wallace‏已認證帳戶
@SamWallaceTel

May: refusing to resign
Corbyn: presenting second place as a kind of victory
Our politicians owe such a debt to Arsene Wenger

隊長

如果隊長下季唔好skip咁多比賽 一定上到一線

Liverpool could be prepared to end their interest in Mohamed Salah as they are unwilling to match Roma's asking price.(ClubCall)

On99

高普要就值個價架啦 fsg真係on99

補返link，唔知信唔信得過

Ramy Abbas Issa‏ @RamyCol 4m4 minutes ago

Sometimes, good things come to those who don't wait too long.

沙拉經理人

等左咁耐係咪即係已經玩撚完

迷軒

做交易做到咁柒

fsg真係

FSG OUT

屌你老母咩FSG ３５m貴條撚呀
上Youtube望下人地上季咩表現啦

賓gap臣

唯一有d進展果個 咁快 end

雲迪克果60~70m你都可以慳返架啦
撥去沙拿果度都唔得?

下個月再bid vvd

走啦fsg

沙拿真係無機？
唉屌你老母！？

明明宣佈左冇左性趣

下次舉牌叫fsg out

屌見到fsg拖泥帶水真係好撚辛苦

fsg死翻去玩大聯盟啦

夾錢舉banner屌fsg啦

所以話而家傳個d一定唔係真

就算羅馬要40m up 都係差幾m 姐

個source準咩
似經理人抬價

唔準

R撚晒頭，而家成頭都係血

幫你call白車?

沙高當我狗咁撚
沙拿

換頭囉

賤種FSG當初咁想要高普
而家又唔全力support佢

又唔係叫你130m買麥巴比
40m買個沙拿姐
咁撚樣都左度右度
屌

因為你係沙基利狗

仲要成年無洗過錢

唔講以為岩岩還完債起完球場要共度難關黎

佢退休了

上年68m買左遊艇 邊有錢

最後會唔會係沙高回歸？

唔知咩事的簽約

唔同屌米打好左 關唔關佢事

唔會

而家利撚真係好似阿迷咁 淨係可以拎住啲budget 打飛機 但管理層出既價永遠唔會買到人

而家冇人想J佢D BUDGET啊

邊有人j過

是堆隨隊記者 官網 日日劣 fsg 大力支持

唔想洗錢就走啦 學咩人搞球隊

Fsg好小家，成日慳個幾M唔買星，之後就買班廢物搏升值，馬鳩域都20M啦

又一日了 瞓醒希望有好消息

所以咪話淨係可以諗用筆錢買咩人 但永遠去唔到簽個步

gd nite

阿係死都唔買一線前鋒姐

近年都叫有奧燒、山狗既，上年沙加同細梅都係貴野

純9up, 利撚會唔會簽 呂布?

budget得個億幾有咩好j

會

有10億

精蟲？

fsg死全家

sky 話lucas 簽新約?

比佢走啦

本身就未完約

未完唔簽得新咩-_-"

唔會有架啦

毒撚利

假波

將老闆娘立即比下去

下次明仔冇態屌佢老婆好了

對波似係假野

古仔快d遞紙嚇鳩FSG啦

假波都要屌

Other than you, who has been #LFC's best left back in the last 10 years?
John Arne Riise: "Fabio Aurelio."

有如猛將加盟

過多幾年就真係答唔出
勉強就係傻西

開心死fsg

屌你 more

今次買遊輪啦

la子食撚屎夜媽媽貼鬼相

死基佬

All in SiuMa

紙扎咁撚款

呢個post 今日先傾完

過億euro

in 屌摩we fuck

整隻王者亨利號出海威威

有翻少少血色未似翻個人囉
btw屌你老味改圖改好少少啦

屌你老味 個字反轉 即係反我拉特

諗住幫你地班利狗降下火

苟姑娘真人正到仆街

無火無火

咁睇好似無咩特別

屌你老母lalala型撚到

第二件黎

巴打有睇林敏驄?

唔係限量千幾件個件黎？

係
以為你講綠色個件

反而鍾意綠色多d

屌你老尾 遲成個鐘入場

BR

棄糟糠，食新女

人生贏家

職已遲

Sauce

Liverpool are understood to have now made contact with Sporting for 22-year old Portugal international Gelson Martins. [BBC]

唔係下話

係就快

Fake

The positivity around LFC that Klopp worked so hard for is slowly being forgotten, after such an embarrassing start to the transfer window.
Sad but true

(Show blocked user - 活地祖亞倫)

屌奶星 點解vvd單野仲要有人揹飛

要離開好易，留低卻需要好大勇氣

轉貼都要扑

個心離一離

你地無做錯到

屌你嚇撚死人咩

屌你老母

轉貼都有罪

比你嚇到差啲心臟病發

鬼叫你轉依d fake news

食撚屎啦fsg

點知係fake咪問下大家堅定流 我嚇到喊咗

+1

好假

正
fb 班鬼開始跟我一齊 shout
#FSGOUT

轉會post之前話salah 95%

咁都可以空炮

啲轉會新聞已經夠柒，得個so爛機就開到10幾個轉會post

屌那星
半夜追post又紙扎公仔又klopp resign
就頂唔順

典解要追
朝朝起身我都直接飛最尾一版

咪係

想j 沙律

有時d討論都幾有價值嘅
係呢排太多廢話

吓 你要訓嫁？

人地49000傳莫拉達

chris wood>morata

集團式運作

人性化bot

開始覺得班球員咁落力爭前四唔知為乜

垃圾班主死全家

落力利物浦，得不到分數

monitor ransom interested 呢幾個字仲難聽過粗囗

Lloris

Carragher: “I’ve mentioned a goalkeeper, but the manager isn’t going to get one – he’s happy with the two he has at the moment."

Carragher: "Simon Mignolet has had his best season for Liverpool over a four-year period."

Carragher: “I think a left-back as well, not necessarily to replace Milner, but serious competition, because Moreno was no competition."

Carragher: "I just hope for Liverpool, you don’t get to Christmas and think: I wish we signed a goalkeeper; I wished we signed a left-back."

Carragher: "They need to sign a genuine out-and-out striker, I don’t feel Daniel Sturridge will play enough games, he’s got the ability."

Carragher: “Firmino plays there, I see him as more of a second striker. Klopp is a huge fan – as I am. It’s obvious defensively as well."

Carragher: "Who knows if Van Dijk is dead in the water or if it will be resurrected?"

Knowing Roma must sell one of their star players by June 30th, Liverpool are happy to wait it out to get a cut-price on Salah. #LFC

Liverpool are essentially willing to pay for Roma to meet FFP regulation with future bonuses. Roma want it all up front. Nearly agreed but..

We have been told that Van Dijk:

Staged one-on-one talks with Liverpool and Klopp
Received video messages detailing how he would be used in the Reds team
Already finalised personal terms with Liverpool
Has now ‘kicked up a fuss’ in a bid to be sold by Southampton, even though he still has five years left on his current contact with the club.

如果買唔到FSG最好自毀總部
利迷殺到上黎個陣你想死快D都唔得啊

屌你老母fsg

不如買SiuMa算啦
屌你老母FSG

唔係幫對手講好說話，睇下獌買人誠意同我們對比，真係心都淡

HI

Many congratulations and best wishes to #CelticFC manager Brendan Rodgers and Charlotte who were married today at Loch Lomond!

屌你老母臭西 又等 fsg戆撚柒鳩

根本唔係唔想買
只是係度壓

一陣有第三者殺出搶左你目標
成班友切腹

羅馬要過ffp姐
亦唔一定係要賣salah
一陣軌出手買個比利時茅西就過了

大農場舉牌FSG OUT

係 所以只係fsg賭+幻想

羅馬一定要賣一個球員
攞30m歐元左右> 利個28m英鎊岩佢要求
>拖到最後一定降價賣(呢個fsg邏輯)

但
1 唔保證有無第三方突然殺出來買salah
2 唔保證第三方想高價買羅馬其他球員

仲有文路拉斯同Paredes都大把買家

咁樣就想壓人價當自己巴塞咩

望下沙拉個數據咁驚人
羅馬都唔想賣佢啦
正如利唔想賣古天奴

fsg衰過咁多次仲係⼁乛⼀⼀⼁⼁⼀⼀

有速度有技術，入楔破越位，配合意識高
傳個乜9 Martins得個快字，獨扭

你驚我地諗到FSG諗唔到咩.
呢班商家佬只係唔想比錢

我都唔知班友諗唔諗到

好像美國隊長 單野

利極自信 可以壓價壓到4m
用哂吹風機 罷訓 官網
人地都係要7m左右

7m唔係比唔再
果年冬天真係買左古仔，史獨

屌你琴晚洛里斯果球廢到
荷蘭

希望新一季有人租直升機掛fsg out

覺得本土班利好左膠

始終好多人覺得FSG當初救左利

On9

講到利就破產就世界末日咁

沙拿d後腳應該幾夾古文明

覺唔覺利負責轉會果個同香港特首一樣愈換愈7
高莫利>Ia> Edwards
老懵懂>貪曾>689

相比之下ia 已經最好

小家到好似D師奶咁貪一個幾毫
為左少少錢冒個俾人搶既風險
係我都唔想做你生意啦
FSG正契弟

仲未買到人

我老母講價都識睇情況去講

轉會新聞原來仲好傾過打比賽
推咁快都追唔到post

感動既係 大家開始消化左d 利轉會 開始少人😂😂

又大一歲都未簽到人

可能你大多歲都未有

點睇都高莫利最好
Suarez Carrol downing h14 全部fast deal

捧利係一生中最錯嘅事之一

之前d 價邊有咁顛呀
仲有果你講呢幾個 就算so7 第一季咪又係比人屌 中柱多過入龍

振作啊

唔好撚捧囉

轉捧獌狗了

急咩呀屌

都未8月31

老細問題
個個唔係吸血鬼就空心老倌

8月31日有折？

精壇

J左18個po原來都係白廢

其實係唔係尋日先開轉會窗

但top target差唔多全軍覆沒

唔係7月1?

係囉,咁急搵vvd傾做乜呢

屌 等我以為精壇係乜9

留返下季先買

條仆街收回佣當然快手.
但真心而家呢個市場買人俾多幾M done deal 仲好.
利一心想最平先搞到好既貨俾人買晒.

Milan are interested in signing Emil Forsberg from RB Leipzig. They met with the german club and they want €25M. [Sky]

呢個好似都有傳過？
點解人地可以 deal 到 25 我地要 deal 45 or above

有心頭好真係唔差幾m

Sunderland have released John O'Shea, Victor Anichebe, Will Buckley, Jan Kirchhoff, Joleon Lescott, Steven Pienaar and Seb Larsson.

免簽啊屌你老母，簽撚哂返黎囉 FSG

有冇可能咁平呀就算係非英超價

琴日好像係約滿走人果堆

lucas好像仲有一年
到底lucas走唔走 真係無人知 同can一樣

完埋份約先啦

希望反君黨得返睇下呢條片

隔離狗竇真係刻撚住左話唔比人入

射左THX

入去開佢地波？

果個post即刻話唔用
緊係啦 狗唔俾入d獌狗仲點入去回post

無感覺了

J歷史係有用就唔會有人反雲啦

如果反君點解要捧利？

等睇salah->redmond
vandijk->google
keita->google
呢個趨勢應該差唔多

震巴可唔可以加埋 FSG死全族 ？

要我死？

屌爆你呀

屌我啦屌我啦

死變態佬

佢地隻橙頭同隻我妻既弱智野唔想班

呢個真

主捧皇,副捧利都想死

啱啱入到去我先見到
之前無留意原來係私怨

我地係咪已經簽完人

原來尋日新兵gelson踢portugal正選

簽下蘇蘭基如簽下簽美斯，阿古路

FSG: 最已陣 ， 唔洗簽

係 不過佢地吹到Lucas有希望唔使走

FSG想搞生意就咪撚掂足球啦

平平地賣走lucas收5m貼落salah
好過出年又免費送走人啦

岩啊

fsg我屌你老母臭西

FSG: 下....我袋5M落袋唔撚好?

Premier League newcomers Huddersfield will try to sign Leeds United's New Zealand forward Chris Wood, 25, for £15m.

屌你老味連chris wood都冇埋

全盛時期我老婆要俾人屌幾鑊

比你燈一燈 可能chris wood真係會黎垃圾利

今朝收到125週年波衫box set

幾正喎

寒酸撚fsg，師奶仔都闊綽過佢 去到街市可能為個一個幾毫菜心都買唔到條

好正

下季預計陣容:

廢奴
origi lalala mane
lomo henderson
milner lovern matip clyne
mignolet

Net spend -80m

FSG: 原來搞波咁好搵

跟手又入到歐聯先好野

年年第四 再組隊豪華險簽隊 諗起都興奮

老老豆豆 呂布有冇得諗

簽隻殘廢狗做乜

有佢冇r連

咁哥狗
200K週薪都可以接受

沙拿已經唔係一線

。。。

變妓

Salah其實好波
咁都唔肯俾錢

有佢而家連聯賽都冇

好假，人地紅牛係富豪球隊，都唔等錢，點會25m放比你

我利唔吃回頭草

雙翼齊飛
好想J啊

有OJO

大細丸比沙律還要好

早幾日仲傳言滿天飛
道歉單野後靜晒
Fsg真係當球迷死架喎

係

又一個星期了 乜撚都冇
簽幼幼J下潛力都好吖

靜晒即係做緊野 之前嗰啲係流料

五天工作

對其他隊可能係
對我地黎講 靜晒就真係靜晒

如果班垃圾真係識汲取教訓
我就唔洗連echo都屌埋屌左年幾兩年

Echo太撚誠實

係簽都係wood/ luan之流

FSG need signings not sackings to see Liverpool move on from van Dijk embarrassment

黨報出左聲話唔應該炒了

嗯
到8月31日先炒都未遲丫嘛
到時歐聯出左局了
英超都踢左三周

比人笑到面都黃埋都冇事 好撚野

面皮可以去到幾厚

Echo心諗炒左佢咪冇內幕料報

根本就唔想買
俾足總罰埋唔洗買人FSG仲開心

講真呢個位連佢既團隊
有心郁佢再重金請班猛人返黎，可能一兩個禮拜搞掂
但而家fsg個朵臭晒
領隊想買咩人、你去傾老細都唔fully backup你，咁仲傾乜春，人地都仲要諗做唔做你份工啦
所以話唔炒都合理呀
但好心echo收皮啦

真心要轉過個班人
Fsg唔撚識波，就認認真真搵班識既人黎管理隊波喇！

成隊波得番個領隊有CLASS,陰公

不過真係簽個D又好快同冇咩風聲
會唔會呢D反而係tier2 o既target
真心睇唔明佢轉會個操作

FSG haven't spent a penny of their own money in 3 windows & are yet to give Klopp anything & are haggling over £7m for Salah. Obviously

係有咁醒就好

孤寒財主

你班仆街消費高普個名都可能賺左超過7m
又賣tee,又印佢個名又盛
屌你老味高普想要既top target就一個都俾唔到人

呢一刻好想張相係真
陷會剷算撚數

fsg轉會做法
top target = 死r爛r要人平幾m講幾個月價最尾買唔成
tier 2 target = 見到就來開季就好似學生做pj咁拿拿林比多幾m什至10m買左返來當有交代算

Liverpool, where paying £20m twice in a year for 3rd choice targets is somehow better value than paying £40m once for your first choice.

買波衫印van dijk 個名好唔好

好

Normal clubs 1)scout player 2)approach club3)agree fee4)agree personal terms5)sign player6) tell media.

LIVERPOOL FC.1) scout player, tell media2)agree personal terms, tell media3)selling club is like WTF4) apology issued 5) club NOT signing player after all6) liverpool end up laughing stock 7) ad infinitum

精壇 facebook 利群 仲好多

歌頌fsg 的人

我睇外國網都係屌既多

等星期一啦

Well said
FSG if you guys don't know how to make a deal, employ someone who could DLLM

FSG是我們的神

句DLLM輸晒啦

BREAKING: Manchester United have agreed a €35m move for Victor Lindelof - he'll travel for a medical in the coming days.

Manchester United will battle Liverpool for the signature of Sporting Lisbon star Gelson Martins, according to Portuguese newspaper O Jogo.

關利撚事

俾大家睇下狗有四隻腳點樣爬得快過我地

高普想要既top priority 你永遠都唔撚買
屌你老母，已經有好幾次

唔係黑心咁講，利子唔配有高普！係因為班管理太撚柒

睇左GELSON MARTINS d片
速度好快,典型翼鋒踢法,每下都諗左上腳盤扭先,出波好,入波少
應該唔係即刻做到正選個種

而家傳獌同我地爭呢件

多左好多人屌

Fsg真係買先喇

唔想每隔幾日又打丁丁，但係又唔比人射，好撚辛
苦架！

獌又買翼鋒做乜鳩

唔覺得呢個好j呀
salah俾我感覺workrate高好多

最好兩個簽哂

沙拿40m+ 不如60m巴爾好過

個一個巴爾係咪好D

60m買到巴爾,獌會唔買?

你肯定唔夠搶?

Premier League consider new TV deal that could see clubs kick off at 11.30am as chiefs try to increase value in Asia

早場仲可能再早一個鐘

肯比60m先講喇

而家就係佢唔會係60m

夏令時間咪6點半開波
返六日個d都未收工喎

神鳥已經唔撚識飛...

80m 都未必放......

完季前幾個top target
呢家先6月10
已經收哂皮

岩
果邊morata 64m done deal.....

全力支持高普(笑)

最慘係我呢啲星期六日都要返工仲要唔定時既人，上年極少睇直播波

番SHIFT既巴打

其實轉會咁拖 唔知同高普仲諗住試雲迪克有無關係 (看果堆記者口氣都知 未100%放棄)

因為雲迪克 本身佔左好重比數
（不過本身話100定150.......)

我覺得都係放棄算 班友都唔像想賣

高普既top target fail list
draxler
波蘭仔
Teixerira

沙律
Vvd
Keita

成果

簽左蘇蘭姬

唔係出左statements 話唔買咩

fsg

Dahoud
Perisic
Brandt

我諗高普來利後
唯一簽到top target就係文尼

(前年踢完修後 過埋去抱同講左2句野)

當然有d我話多蒙特果個先係top target

德士拿當日比多啲人工隨時得米啦
比個幾萬鎊人當人傻

Gotze
Demebele
Pulisic
Mor
Guerreiro

個list度，有部份我認知
都係球會孤鳩寒

draxler - 要求高周薪
波蘭仔 - 比唔夠錢
Teixerira - 比唔夠錢

沙律 - 比唔夠錢
Vvd - 比唔夠錢
Keita - 人地唔賣
Dahoud
Perisic
Brandtxx
Gotze - 無歐聯，turn down 左高普
Demebele - 比唔夠錢
Pulisic - 人地唔賣
Mor
Guerreiro

真心 個list好多都係炒作 有冇出過價我地根本唔知

真係估唔到一連幾個重點收購可以全fail，睇黎之後都幾難再傾到啲球星加盟

而家果d都唔可以話係球星啦

好灰啊 屌你老母 我唔想捧呢隊波啦

ok

#LFC's 2017-18 @premierleague fixture list will be revealed on Wednesday.

說再見不要坐近不糾纏不慰問說

深夜西時間

時間個D有排都未confirm

已經估到

利記咁西黑
歐聯外圍前後實係硬野

班友根本冇出過價,得個UP字,垃撚圾

預料會出現10日4賽

連雲迪克都好似比人話冇出過價
一味係到吹搏減價

我都返shift，上季睇曬38場
好多時睇完深夜西波直踩返工

Salah 真係值4500萬咩

理得佢值唔值
又唔係我地錢

今晚幾條英撚大帝肯定又博老命了

理得佢值唔值
反正都唔撚會買到

只能說痛苦，不過都唔夠高普痛苦

唔係35咩

現今球壇有邊個真係值咁貴

Time is of the essence & the time to assess Michael Edwards & his team will be when the window ends, not when it has not yet opened. (Echo)

係

定位好多都準一線

直播冇睇，但會睇返全部比賽重播，都試過深夜起身睇fa cup對普利茅夫

基本上會miss都係周中果場
打非6強

而家講緊件葡超鼠輩都40m

唔想做水魚姐
始終有budget

揀都揀個好啲丫

萄超啲野出名貴

反而高普最愛啲德甲兵就抵買

呃你架 唔使信

依家望返30m文尼真係抵撚到爛

如果返早啲日子就可能唔睇，會好攰，但大戰實睇

再講 45m真係唔過份啦

明仔都好抵

RBL keita 50m

[quote]依家望返30m文尼真係抵撚到爛[/quot

今年修咸唔知點解學壞左

對利塞大巴
又告利

反叛期

根本good deal
可惜老闆係fsg
Michael Edwards 係負責人

下季要炒多一次6-1教訓下佢地先得

Morata deal done. The fee is €70m and he'll sign a 4-year deal at Old Trafford.

屌你老母利物浦

人地年年big name

轉捧鏝了
太好J

講起keita

個情況同雲迪克一樣

連一次正式報價都無

看來都係發夢

恭喜恭喜

曼個組是幾好j
sane 史$寧 耶蘇

一堆爆得年青人

morata一般， 唔太高產
70m唔太值

你講完今季30up了

利點都買唔到

比清季都未開就發定功先

最弊利連買的機會都無

望下佢踢得幾多場先啦

廢奴只打出20M身價,反而隊長打出40M身價

有咩所謂,做硬六弟啦

最聯對利最大對比

係 莫拉達 其實已經係佢地plan c 甚至plan d
(基沙文 盧卡古 )

我利 vvd plan a後

鏝定獌丫

Insiders believe the suggestion FSG will demand an explanation from Michael Edwards over Van Dijk is likely to be wide of the mark. (Echo)

Why? Because they were already fully aware and involved in what was unfolding. Edwards would be telling them what they already know. (Echo)

Astonishing that, confirms what lot of us thought already, FSG directly responsible for the clubs awful transfer dealings👍

keane 雖然笑多 但傳返曼 聲音強

侯城三人組 真係唔係講笑
真係有呢個可能

唔想睇
有冇中文

Michael Edward唔會被問責，因為fsg早已知道一切
回覆：同大家所想一樣，fsg其實仲係直接插手垃圾利轉會事務

預左架啦
條友上台做箭靶架咋嘛

高普自己講既實權夠竟有幾多？

獌根本唔會擔心錢既問題

屌你 講到咁鳩有大志想係蝗長打
原來只係睇唔起a米

同Ia一樣
攞來被人插無能 發洩的工具
用幾年 換第2件 condom

最高層要玩money ball
人工又限制多 轉會費又限制多
每年轉會費小(好像br 時代我理解1年 net spending 20m左右)

負責轉會果個 一定係每一筆買賣都控制住

估都估都啦

都係

18場正選入14球=.=

有速度型中鋒

係哩到場均無2都係低產-_-

€70m抵買啦

Euro?

真係抵買，其實我想達仔過來

諗諗下個情況同BR個期咪差唔多
想買人架，但又話唔想畀又話唔值，諗諗下乜撚都畀人買哂
同而家有咩分別啫?
係就係有少少叫SO CALL BIG NAME
但你買到咩，又捨得買咩?
屌，好嬲

對利黎講
皇馬一隊球員個個都係寶

有寫架喎上面

Euro抵喎
之前有rumour 英鎊就貴

利撚唔係利買到就話唔抵唔值嫁啦

fsg老闆下世做中國人

有表現幾貴都值
冇表現免簽都嫌人工貴啦

其實玩金錢足球嘅fsg 去買隊英超中下遊咪算
打下叉燒波 頂住護級就輕鬆成億英鎊

Fsg 我多謝你救過利唔洗破產
但你冇心打起隊波唔該你躝屍格路

Morata's numbers in La Liga this season:
26 Games
15 Goals
5 Assists
Minute per goal: 89
Minutes played: 1331

唔高產

西甲咋, 仲要踢皇馬咁多供應 =.=

比狗又幫獌狗燈

口講高度自治
轉頭又插手一切事務...

唔使再post
個班撐fsg話轉會手法冇問題 一是白痴 二係奴隸

今晚英撚場波有邊幾個利球員踢？

之前淨係知佢假利，原來19000...

FSG have probably told Michael Edwards & Co to no longer speak to the press or anyone about targets or transfers.

Carry out the rest of our summer transfer activity behind closed doors or you will be sleeping with the fishes!

Boring for us as fans but brilliant if we can bring some top players in.

而家先話唔好放風

見過鬼，怕黑了

準備買遊艇 要禁口

唔講以為第一日出黎搞波

做生意基本野

根本係利買到莫拉達既至少J到2個post 買唔到就話唔值 人地出得仲少個賓施馬都入咁多

好酸我認

Rumours in the Chilean press that Alexis Sanchez is close to joining Manchester City.

Fee will be around £40m and wages of £300k per week.

我地健康的史獨勁過佢

痴線 雲迪克事件後 無晒轉會料

正呀喂

上年呢個時候買左幾多人

越黎越擔心

有撚plan b

呢啲星買唔到就一早預左 但你啲錢儲左兩個轉會市場連買沙拿呢啲差個幾百萬都係到拖個下服左fsg 報價一係離曬地一係連價都冇報就係到出口術

我理得你放唔放風出黎
而家你d transfer出事全部關放風事咩?
磅水啦陷家鏟

買到莫拉達我會J死

其實呢兩個唔難買 salah同雲迪克

fsg成team人下世做中國人

係大家屌fsg屌得咁起勁既時候 有冇諗過上世係做錯左啲咩事先會今世先會捧利

係上帝既考驗

攞哂啲錢去買飛機遊艇邊好意思拎出嚟曬命

利狗係唔會比過200K人工

agger

又真係幾幾多災多難

最後簽番robertson之流

希望有心搞波人買盤

買到咪一樣照J

就黎李城都洗錢多過利狗

當年有人連高捷斯基都j

高捷斯基仲話想借助利物浦重返國家隊

同一招唔可以用兩次
下次諗辦法激嬲個球員

Chelsea might now also be accused of making an illegal approach for Virgil van Dijk

上年買人都好似無乜風聲，有都只係傳左幾日

Southampton are now looking into the levels of contact between Chelsea and Van Dijk before considering their next move. [Independent]

幫人 開無雙

我真係唔信修頓自己咁乾淨

人地唔會咁柒比人捉到

修：又想拆我骨？

（9估）宜家修頓好似話賣緊盤，所以死揸住VVD等隊波好似值錢啲，跟住賣貴啲？

係呀係呀
想買你人就illegal 好心啦

黎到利記 阿豬阿狗都會被吹高半班
然後一開季就帶番利迷去現實

都話人地唔會好似利狗咁柒比人捉到有illegal approach

修頓又贏

睇下人地會唔會道歉

會告先算啦

Wijnaldum: "A typical day with #Dalglish, he takes me for lunch. We live close together & he tells me about the matches he's seen me play."

Wijnaldum: "About goals I made and about the things that appealed to Kenny in my game." #LFC

Wijnaldum: "#Klopp is also very close to me, but I have an incredibly educational year behind me. Through this kind of football."

Wijnaldum this week signed a huge sponsorship deal with Adidas, said to be the most lucrative in Dutch football history. (Echo)

未告都可以道歉定

餓起上黎乜柒都j一餐

如果已放棄左簽佢咁自動投降 唔奇

我地就仲未放棄

Carra, “I got a text at 4 o’clock on Tuesday or Wed, saying: there’s going to be an announcement on Van Dijk in an hour’s time from press,”

Carra, "I thought they must have agreed a fee. And then all the local journalists came out saying Virgil van Dijk wants to come to #Lfc

Carra, “The only reason those journalists, who I know well, would put that out there, is if someone from the club gave them the thumbs up..

Carra, “..a little nudge – to say you can go with that.

Carra, “I think if you haven’t agreed a fee, say nothing. If you don’t agree the fee – he’s not your player– how does he go to another club?

Carra, “He’s already said he wants to go to Liverpool.

Carra, ““It is tapping up, but everyone does it... it’s against the rules, but it’s a case of not getting caught – maybe #lfc've been caught

Carra, “I think what Soton wouldn’t have liked is that #lfc would have fed that story to the press & they thought: we’re not having that.

Jamie Carragher, “I don’t have a problem with Liverpool speaking to Van Dijk because every club will be doing that right now.

Le Tissier claiming Liverpool had no class because of the VVD saga

Carra, "If Matt (Le Tissier) was speaking about the fact #LFC spoke to Van Dijk – then no – I don’t think there was a problem with that.

Carra, ”Matt only played for Soton, so he wouldn’t have been involved in too many transfers,...

Carra, "..but I'm sure he almost went to Spurs or Chelsea under Glenn Hoddle

Carra, "I’d be very surprised if he never spoke to Glenn Hoddle before the clubs agreed a fee.

Carra, “I’m sure Ian Holloway reported Southampton to the FA over Matt Phillips, or there was some illegal tapping-up ...

Carra, ““I guarantee Southampton will be doing exactly the same thing about a new manager.”

有歐冠踢都要去降班隊買人真係J唔落

好可能得球迷未放棄啫

如果係咁當初踢風流波就算
踢唔踢歐聯都係買d垃圾返黎

60-75m 一個後衛 唔講以為拉莫斯

FSG:嘩,唔洗買人都KEEP到前4,買人?不了

羅渣士果年已經1次
今年又1次

暫時
林拔 蘇蘭姬 共同點 低價+利迷+英撚前鋒

係twitter tweet幾句利既野就變埋利迷

林拔喺利次前一年有10+10
嚟利之後

一季出唔到10場

唔識用姐

林拔真猁

雲迪克應該要買 佢用波好好 穩定性一流

可惜太貴啦真係

買你代替

Siuma

應該轉目標 唔好諗啦

今日好像有個source話修頓串柒柒 話100m (可能)同你傾傾

考慮埋 又話傳打算攻其他球會

The current full backs are solid & regularly ‘do a job’, but rarely do anything outstanding, which needs to change.

去國米執返個防中返黎啦

ching尼利踢啦

有機會再講啦 認真討論返利記先好無

Siuma 咩人黎咁多人拜，唔好意思只上利post

SiuMa原來我利黎

香港美斯+C朗+基沙文

成日無上黎又推左4分1

唔洗聽佢地講 我只係廿年利迷

你講技術定樣

冇野好討論

靜左3日都黎

好想利拎下季英超

Southampton are resiliently holding out for up to £75m as Liverpool look to sign defender Virgil van Dijk, the Liverpool Echo have reported.

【轉會SportsLight 】

《Telegraph 》記者Matt Law報導，車路士以3500萬鎊收購摩納哥中場巴卡約高的交易幾近完成。早前法國《隊報》指，摩納哥堅持還價4300萬鎊才放人，令車路士一度轉移目標至里昂的杜利素，但後者接近加盟拜仁慕尼黑。如今車路士下決心和里昂談判，結果以3500萬鎊成交。有關交易另一觸發條件，可能包括巴舒亞伊以外借身分轉投摩納哥。巴舒亞伊更傾向轉投摩納哥更甚於愛華頓，而他能否離隊，則視乎盧卡古轉會車路士的交易進展。

報導指，領隊干地正考慮簽入一名邊線球員和後備門將。

#車路士

嘩屌做嘢bakayoko都係真野

你加盟應該有機

SIUMA強勢加盟我利得吾得牙?

關利撚事
下年護級

咁落去下年真係歐霸都冇份

繼續無買人

免費執個伊巴返黎有冇可能

有siuma 下年三冠走唔甩

其實唔洗錢有無獎攞？

一季40球40助攻
38連勝不是夢了

yes
英冠

比唔起週薪，除非每場計
同埋佢笑過利物浦排第八

提子個bb

聯賽冠軍

有無fair play award

其實上季爭前4黎做乜

呃鳩利狗

前四係獎杯

公平咩

寧願拎個飛機盃j下好過

屌你老味

有siuma洗咩買vvd 基達

女仔之家咁爛口

邊個siuma

足球之神

佢係咁

連登球皇，無諗過佢係利

ごめん

屌
自

問候令壽堂萬福-_-"

Say sor要露波是常識吧

幫亨狗唔幫我😢

爛口

LM

いいえ、大丈夫です

不了

屌點撚解年年都有人j披過狗衫既球員
人地ebra做完狗仲笑鳩利都有得ff

どうして

笛笛該

劣根性係貪念

This?

有咩前鋒可以買 靠前面奧力治文尼好想死

求鳩其啦
真係睇化左
除非換班主 唔係都會有咩期望

搞事

你囉

利迷想買拿卡
不過都無架啦

屌你牙
美琴pad嚟

Come liv la diu

la子
BTW butland好返啦

Wow

有得揀去阿記都唔會嚟利
利狗

賓科士打？

費沙

WTF又擺拉蘭拿咁前？真係跑撚死距

-,-

英撚又學人打3中堅

係三中堅咩=.=

英格蘭最興抄陣

原來Ben Gibson都係國家隊

Skywalker

唔知放DIER做中堅定防中

今晚有得睇
La + Roberson

4-5-1

lalala打翼有咩好睇

雙前鋒kane & rashford

Rashford翼

邊會，一定係rashford拉邊alli攻中，dier 拍livermore 雙防中

對scotland出雙防中

驚到咁

個陣咁dynamic 好期待

點解咁好死唔召埋clyne同史毒

傷

同人渣D排陣一樣 多變化

睇英撚踢波真係好嬲，個個冇團體合作意識咁

小左好多利球員
上年半隊咁滯

Lallana打翼

比熱狗霸撚哂D位

最好一個都冇

Livermore個位換hendo
個陣就無懈可擊

Mk軒仲傷緊？仲諗住睇佢做隊長屌9人
傷咁耐容乜易做全職文員

乖

正職文員
踢波炒散

如果lulu唔係長抖過

心水清，要召就召ojo slk個d入去玩啦

一個好好既判頭

宜家同利打好關係 比啲甜頭你
開季先玩鳩你

被迫害妄想

我利成功購入英格蘭國腳
諗起都興奮

真心 宜家唔召有咩用
開季要打真軍 到時先召真係喊三聲

唔比召呀，成日整傷我地D人

ojo slk哩d當借比國家隊練啦還掂都無英超踢

morata頭頂腳踢乜都有

低產

曼狗的人 唔講啦

蘇格蘭咁予好撚驚la傷

人地買人真係易

有無link

Hart戴帽？

英格蘭竟然用Livermore打正選

中場無人到咁

la踢左手邊比如唔好比佢踢
出250好過

利可以考慮下佢

利物摩

Live more

咁嘅名都改得出

LA子餵埋畀你都唔識食

英格蘭個squad都幾廢下
後備3個龍
由多中下游球員

攻下robertson個邊俾利狗睇下辦吧,唔係悶死

企到咁貼龍

靚到呢

這些機會...

La子好慘
踢到格格不入咁

Liver

呢隊蘇格蘭踢落廢過英冠
反擊都做唔起

同琴晚LORIS個球鬥柒?

冇隊友

好似係些路迪個龍

得佢自己係到玩迫搶

係咁，唔記得之前世界杯定歐國杯
如果出哂利D人就踢順D
出熱D人就格格不入咁

Gordon以前都踢過新仔

揀女
冇其他實權

啦，福同班熱狗都幾唔夾

都好起碼有得簡😂

啦起碼都叫有啲位搶下鏡
隻狗仔真係成場唔知做緊乜

屌英撚啲波仲西過利

隻狗踢翼係廢的 今季比摩佬成日焗踢翼
遲下變廢

最期望擔大旗既史獨同神軒偏偏係長期文員 下季既古天奴同文尼都唔知救到幾多場

利物摩牙幾搶境

踢右邊先廢
左邊會好D

好撚心咪咁保守,收起LIVERMORE用LALALA打中中好過啦

雙防中笑大人個口

對Scotland打雙防中

睇返原來芥蘭外圍賽未失過波

上次歐國盃個D外圍賽好似全勝

進取少少換走個防中換入隻翼啦好心

咁撚都唔入

robertson 踢得都OK

Robertson

射撚得衰過屌摩

比清又發功

clyne傷左咩

Yes

難怪連後備都冇

英=利 蘇=黑貓

呢隊英撚wc入唔入8強

個龍要柒幾多次

上次都分組賽出局

100分

gordon

勁過隻狗仔幾多

張伯倫

buy 100分la diu

快簽100分啦屌

ok冇機了

雲加:不了,賣山齊士重用100分

10萬鎊同L6一樣

已經係我地嘅人啦

robertson牙

唔係回傳

之前呢度仲嫌100分廢

咁樣炒埋去都無黃
條友本身有黃

講真射得唔靚,個龍有D廢

呢球明顯有運加對面廢

剩係扭入去都值回票價

lallana

有D似季初入利個球
成隊後防ON99咁

100分同lalala幾夾

250 -> La ？

啱喇，La子求撚其hea踢國家隊算

不如唔好入啦

1:1

靚

跳都唔跳

射得靚FK

仲話買JOE HART,

卡列特

條友射完已經沖去慶祝

痴撚線

一射已經知入硬

CLS

買格菲斯啦

輸撚埋

買祖赫特啦

yes

仲話買JOE HART X2

joe hart專比人射靚波

咁嘅攻力都入到兩球

國家隊依舊垃圾
輸左咁多年
年年都打曬飛機咁
真心唔明英國佬點解唔覺羞家

GET JOE HART IN LADS HE'S BETTER THAN MIGNOLET

第2球無得講,第1球企得太邊

2-2

其實兩球都靚波啦

廢龍鬥廢龍

對面個龍真係好廢
呢下身都冇張開

又燈中